越南已跪： 香港與越南之間的航班復飛

不如寫封信叫各國封關

遲啲香港有幾十單，到嗰時先封都未遲
反正權喺人哋嗰度

越南都幾易話為

主要真係未算爆發 呢一刻嚟講

意大利呢？
台灣做左野喎

係囉 未爆就緊係仲有計傾 爆咗彩X都儍

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

爆左先action 做政苦就on9 啦

係囉 純粹因為數字上確診香港少過好多其他地方 日本 泰國 新加坡都多過香港
不過好多支那人會借香港出去

取消晒啲野先黎話復飛..

因為唔會有大陸人無啦啦去

唔封香港封中國？

香港國？

習大大好冇面

取消完，啲假又調走晒，叫我情何以堪

屌
咁即係證實咗香港係比支那權貴嘅逃生門？！
解封點睇都唔係傀儡港共政府可以bargain到
應該係支那傾番黎
而支那又點會咁好心幫香港傾解封

肯撚定又攞林奠水鳩藍絲篇語言偽術去水越南
咩大跌九成，越南仔咁蠢信左

個重點係唔比蝗入境

但簽證呢？

支那人又可以係香港轉機??